Title: Heute ist die Zukunft
Date: 2012-06-28 09:38
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: backtothefuture, movies
Slug: heute-ist-die-zukunft

![547993_10150925424561094_43042367_n]({static}/images/547993_10150925424561094_43042367_n.jpg)

Heute ist die Zukunft...also laut "Zurück in die Zukunft". Und da
"Zurück in die Zukunft" auch wichtiger ist als Deutschland...werde ich
ihn mir heute wohl geben...

**Update:** Ok doppelt reingefallen...erstmal kursiert im Netz ein
geshopptes Bild mit dem falschen Datum...und dann ergoogel ich auch noch
das falsche geshoppte Bild ;-)

**Update:** Habe nun das richtige Bild eingefügt...

